求救， Win 10 一上網係咁彈程式碼出來

求救，
Win 10 一上網係咁係畫面右面
不停彈程式碼出來
已掃毒同更新左最新版window
問題依舊
有沒有人情況係咁？

沒有人咁既情況嗎？

Cap張圖啦好嘛

用ie 上yahoo 下方就彈白板出來
用另一個就右手面彈程式板出來

自動f12?

keyboard 壞左？

按過又沒反應
試試出糧買個新keyboard 睇下點
睇下關5關事

唔該哂各位

蚊左keyboard上網仲會唔會咁?

5你老母？死返去5p啦

真係關keyboard 事
唔該哂

而家用虛擬鍵盤頂住先，起初以為中毒
月尾出糧買過新

買keyboard 都要等出糧

跟左波台師兄重心買波，一次過輸哂
冇得怨，唯有得出糧